講底你英文名 我評你性格！

Dick

Venus

有內涵

蠢蠢地 肥毒

nutty

HOLLY

有少少八婆格 但整體黎講算善良

Handsome

Danny

狗名？

份人幾隨和

cutie

有小聰 但實際冇料

有冇睇happy Tree Friends

Jacky

Billy

apple

少肥 毒毒地 但自以爲外向

中立

Hi venus

準啊ching

唔熟狗性格

好多年冇睇 有update咩

會俾人Smart嘅感覺 算外向但能力唔高

自戀 士多啤梨肥婆一名

Frank

好中

Lance

Murphy

Apple

有呀， nutty咪就係成身黐滿曬糖嗰個囉

nani

即係痴佬一名

性格有d內向

幾準喎，生神仙

幾吹得同outgoing

Joe

Alvin

我有個friend
佢舊名係Peter
之後佢唔鍾意個名 改咗做Eric
求ching幫手評下佢

Ivan

改英文名係一門學問！

canis

幾有個人魅力 但有時做事陰濕

This is a surname

為人老實 小小毒

前半錯後半啱

屌中晒

CY

Ray

Xavier

振英？

Paul

算有才華 有自信

忠忠直直 少少木獨 冇野心

幾yo得 但難成大器

Mason

Wilson

Antetokounmpo

KC

uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas

Fatyip

Candy

Brian

Jason

My name

Hoyt

Ronald

Angela

Sam

份人幾串 冇乜真心朋友

Gay佬

beach

單純 難聽d講就比較蠢 做唔到朋友圈子主角

同ocean會幾夾

智商-100

JJ

Kine

Jimmy

nelson

Dllm

Lemon

唔talkative不過又未算好毒嗰種
份人冇咩機心

前面唔撚準嘅
後面個part咪係毒撚

Lucas

毒男

呢個中文名

shiga

大情大聖 有時講野比較直

一啲都唔準

Katarina

Cecil

Kabi

egg

adam

Teresa

幾準

我很害羞的！

Scarlett

Oscar

Angelina

Kenson

淫

表面嗰浸？

Fuck

白痴一名

amber

唔知乜名黎

幾有主見

鍾意搏上位

幾斯文

pussy

有d平庸 不過都受朋友歡迎

幾有性格 唔會斤斤計較

Charlie

TL

donald trump

Sam gor

Tom

anna

Jack

旺財
Fortune/Money

也許是吧 跟人混熟後就什麼都敢說了

How about alison

Connie

VIRGIL VAN DIJK

Wucfu

Cherry

Nelson

好準
我rm就係咁

Carman

Andy

oxygen

I go to school by bus

Sheryl

Pansy

Melissa

Sharon

Mary

Winnie

Christy

Elvin

Amy

Candice

B字頭多數肥仔,就算樣唔差都係正常女仔簡唔落果種
除左boxco型之外

Antler

Riley

april

Tiffany

毒男 內向

有親和力

Isaac

Nick

Terrence?

Jade

Sky

ivan

難聽講句 冇黎醒目

少少港女 有異性緣

janice

JAMES

小器鬼

Jay

Carrie Lam

Vagina

Masturbation

Noel

Lulu

Darren

Eric

搭單問埋個friend Chloe

Fish

Alexander

Thomas

SHIT

Watermelon

Faye(巴)

mandy

呢個係人都識睇丫，個性陰濕，做事喜愛深入淺出，可同時支持幾支思想，開頭會攰少少但最後一定能夠報到高潮，完全FIT到出水

Samantha

jacky

Jerry

Pussy Cunt

Louis

Adrian